有冇人有用now tv? 想問下入面啲電影係唔係免費既?

我早排申請左個nowtv英超娛樂組合，除左睇波冇乜點睇其他，但而家發現個app入面有好多電影，有啲係影視點播台，要比錢

另一啲係咩衛視自選台，now爆谷台有幾套戲click入去唔洗錢，如果我睇左佢會唔會收我錢

你本身有衛視同爆谷咪唔洗錢囉
On Demand啊

自選係個台裡面啲戲都可以睇
每個月都更新

我有 但係我以為淨係得channel 所以一直冇理到 原來唔知有得點播咁正

thanks bro

原來係咁，本身我見佢寫晒播放時間，我以為一定要指定時間開條channel先睇到，但原來係可以隨時睇，之前一年嘥左 anyway thanks

有